如何同同事打好關係，利伸我新調嘅

啱啱調左去公司新崗位，我自己就做左差唔多廿年度
講下自己個人先，我比較中意講嘢，乜都傾得，上到公司工作，下到同事生活
咁新部門有個同事幾青靚白淨，幾可愛，好自然想同佢fd，溝下佢，平均每日都同佢傾10幾次計，咁公司又唔係成日好忙，我就不自覺地成日行去佢個位，可能太密，佢有時會黑面，不過我feel到佢都係想同我交流，有時我關心佢食包番工，佢都係報以微笑，幾天真可愛，好似個傻仔咁，對佢有少少幻想

咁我同佢公事上都要成日接觸，我公司就主要用電腦做嘢佢電腦野又好似幾醒，隻手又好似幾白骨，打字塔塔聲好似打飛機咁，有種想令人想痴住嘅感覺，我唯有扮傻問 做緊咩呀？老細叫你做架？呢個軟件點用架？又讚下佢用電腦真係後生既叻啲⋯⋯

可能我打到1999，其實我今次係想問應該點約佢食飯同關係更親密，咁我公司附近有間賣燒味幾好食，我食過幾次，想約佢食，應該點開口，係咪就咁問一間食飯食咩呀就得？

佢好似都有上連登，唔知佢會唔會睇到啲個po

推

心急中佬上

開錯台

隻手又好似幾白骨？
不安

比錢佢洗，唔駛講嘢。

係wo我開番上班台先

咁即係叫鴨？

賠償姐 你要人對眼受罪

都幾似，希望唔係佢，係嘅話就慘了

負評都得，咁你都要講下點解

一開post見到第一句話做咗20年笑撚咗

天梯？？

一間公司做廿年有乜 出奇

GAY POST

非gay

男男都可以純友誼